琴日記者比狗當靶射，記協係咪應該出下聲?

第二日5點了, 你班會員比人射頭射心口，記協係咪要做番D野?